點解蝙蝠俠唔出第4集？

每套睇左五次以上都仲覺得好好睇 既然冇死點解唔繼續出落去
當然導演緊係要用返Nolan

事不過三

第三集講收山都傳比robin
又要nolan 肯拍
又要電影公司比得起錢請nolan
個機率低過零

因為羅賓一出場就成套戲都好膠，即使係Nolan 都救唔到

真

都好過哂錢拍超人vs batman呢d垃圾掛
乜撚野do you bleed
搵返nolan拍 d票房一定唔會差 到時可能仲賺錢
多左robin同貓女 一定好睇好多

Tdkr個尾已經完得好靚 格硬岀只會破壞左個尾
同埋bruce要假死 都擺到明佢唔想再做batman 想過返普通人生活 仲點拍落去

Nolan講故事黎講一流 但d動作

DC唔會搵Nolan啦
Nolan拍的話，就算再好睇都只不過係Nolan電影而唔係DC電影
外界只會話Nolan好撚勁救返DC
變相如果DC嘅戲唔係Nolan拍，根本同依家一樣冇人有信心
呢啲濕鳩大公司，最注重係自己個品牌效應

事實係真係唔掂

唔知點解羅賓硬係有陣柒味

埋到個尾咁靚，仲出黎搞臭佢？

係咪要拍到死先完?